// Type your JavaScript code here.

const title = document.querySelectorAll('.job-tile-title')
const link = document.querySelectorAll('.job-tile-title a')
const href = link[0].href
const deskripsi = document.querySelectorAll('[data-test="job-description-text"]')
const proposal = document.querySelectorAll('small strong[data-test="proposals"]')
const payment = document.querySelectorAll('[data-test="payment-verification-status"] strong.text-light')
const spend = document.querySelectorAll('[data-test="client-spendings"] strong')
const country = document.querySelectorAll('[data-test="client-country"]')
const jobType = document.querySelectorAll("strong[data-test='job-type']")
const skills = document.querySelectorAll('.air3-token-wrap')
const skillSpread = skills[0].querySelectorAll("a")
const posted = document.querySelector('span[data-test="posted-on"]')
const ket = document.querySelectorAll('small.text-light.display-inline-block.text-caption')
const est = ket[0].querySelectorAll('span:last-child')
let sectionJob = document.querySelectorAll('section.air3-card-section.air3-card-hover.p-4.px-2x.px-md-4x')
let price = sectionJob[0].querySelector('[data-test="budget"]') || sectionJob[0].querySelector('[data-test="duration"]')
let text = posted.textContent
let newPosted = text.trim().replace(/\s+/g, ' ');


const arrSkill = []
for(let i = 0; i < skillSpread.length;i++){
    arrSkill.push(skillSpread[i].textContent)
}
let countryNewText = country[0].textContent.trim();
countryNewText = countryNewText.replace(/\s+/g, ' ');
countryNewText = countryNewText.replace(/^'/, '').replace(/'$/, '');



fetch('http://localhost:3000/dataWeb', {
    method:'POST',
    headers:{
        'Content-Type': 'application/json'
    },
    body: JSON.stringify({
        judul: title[0].textContent,
        propo: proposal[0].textContent,
        paymentnya: payment[0].textContent || "Payment Unverified",
        negara: countryNewText || "Unknown",
        spendnya: spend[0].textContent || "$0",
        linknya: href,
        desk: `${deskripsi[0].textContent}`,
        Type: jobType[0].textContent,
        Skill: arrSkill,
        Post: newPosted,
        Estimasi: est.textContent,
        price:price.textContent
    
    })
})
.then(res => res.json())
.then(response => console.log(response.success))
.catch(err => console.log(err))